今日真係要多謝菲律賓同印尼姐姐手足

佈防重到咁都坐係度食野
我諗唔係佢地d狗應該已經癲左